有冇人一齊入立法會

個frd係入面，而家得自己一個去，有啲怯